其實我中意左你好耐

你可唔可以覆下我，就好似我最初識你一樣

和好
如初

趁後生

又唔想俾佢恰，但又忍唔住搵佢
心底裡明知就算搵佢，佢都唔會著緊

一個人既時候，就會諗起你笑得幾甜，偷偷聽番以前同你既錄音，但係要好小心，因為唔想禁到voice call 打左俾你。 一個人傻奸奸望住個whatsapp
等你online
再等你off line

明知冇可能 但求你唔好再覆我

算啦，放過自己啦

立甚麼心腸 我對你極善良
如若你肯想想我這樣受傷
你會知愛情毒於砒霜

忽冷忽熱 就好似去左沙漠一樣
有時 佢會對你好好 你會以為有機會
想大膽啲 想約 想試
但轉眼間佢就會變到好栢生，好似人格分裂
好似入左森林 中左獵人既陷阱， 知道你翻唔到轉頭
eat you alive

希望你會睇到呢個post
希望你somehow 會知道我想念你
希望你有一刻會感動
希望只係希望， 幻想 ，現實，醒過來

醒下啦

裝睡的人叫不醒

睇完覺得好中haha

我今日冇搵佢，大家覺得我應該繼續定係搵番佢

斬纜啦

斬左嚕
冇意思呀 咁樣大家都辛苦

為你將睡眠忘記 通宵傾談
但已經頓成往事

完_